立邦乳膠漆

邊隻好 咁多隻都唔知點揀
求介紹

想油純白色！

推推推
聽日就要買

再推

求回應

左邊個隻

師兄用過？

巴打先啱

著重防霉 同可以用水抹走污積

推

最左, 醫院地盤都係用佢... 有純白色買.

唔該哂巴打